香港人到底有冇一次係可以準時

準時到，唔夠人，所以support 唔夠搞到要散先
咁有冇一次係一點就真係一點準時齊人到啊
唔係既話準時到既手足點算啊 有冇人諗過呢個問題

唉